【代理打架】逾十名代理浪澄灣外毆鬥

政府出招後，新盤市場淡靜，樓齡達12年的恒隆地產（101）大角嘴浪澄灣將於本周六發售，成為辣招後首個開售新盤。或許因市道淡靜，餓盤多時的地產代理蜂擁而出搵客，導致又再發生疑搶客大打出手。

根據網上瘋傳一段影片，有逾10名擬似地產代理在街上追逐群毆，事發地點為浪澄灣對開的海輝道，據知涉及兩間地產代理行。

短片所見，有最少4人圍毆一名倒地的擬似代理。亦有兩名代理互相揮拳，並倒地扭作一團，又箍頸又夾腳。另有最少兩人手上持有由紙捲成的棍狀物體，向其他人作出攻擊，場面混亂，未知打架起因。

另有最少兩人手上持有由紙捲成的棍狀物體

打氣咋

地產mk

郁佢

啲武林高手拎條毛都打得死人架

江湖事江湖了

地產狗

好似起好左好多年，但無乜人住

狗咬狗